https://web.archive.org/web/20031024211319/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=475

### [9500] OREO	2003.01.30 THU 07:17:54　
	
先程は、自分のいたコンピューター室で、授業があるからと言われて、ソッコーで、しめだされてしまいました。
場所をかえて、続き...

>9488将人様
どうやら、OREO体内時計では、まだサマータイムのままだったりして...(笑)あ、でもサマータイムにするときは、1時間すすめるんです。冬時間にするときに、1時間遅らせるんです。今冬時間なのに、また1時間遅れてるって、私の世界だけ時差が生じてるとか？？(笑)

>9489千葉のOBA3様
もう、スギ花粉とんでいるのですか？？それは大変!!花粉症の方の苦労はメチャメチャわかります!!これだけは、日本脱出できてヨカッタ～と思えるところ(笑)
パソコン、電源入ていなかったダケなんて、も、スッゴイ、ウケましたよ～(爆笑)!!でも、ウイルスとかじゃなくって、ホントヨカッタですよね☆今、パソコン無くなったら、かなり生きてきません☆☆

それでは、 また、ここで、授業が始まらないうちに...

### [9499] OREO	2003.01.30 THU 06:44:53　
	
コニチワ☆
今学校に来ているのですが、授業が今日はキェンセルになっていたことを忘れていました...。教室のドア開けたら、電気もついてない、暗～い教室で...アレッ？？みたいな...(汗)

>9490野上唯香様
コント読まさせて頂きました!!3人とも懲りないですね～(笑)値段つけてる所なんて、『商品開発部』化してますし...(爆笑)3人そろって、すっごい行動が早くて、ウケました!!香ちゃの写真はやっぱ、女生徒にモテモテなんですね(笑)でも男生徒が買おうとしたら、僚が、売ってくれなさそうですよね☆ヤッパ、最後は見つかってしまって、皿洗い☆教頭先生、胃薬、いくつあってもたらなそう～...(笑)
今回も、また楽しませて頂きました!ありがとうゴザイマス!

>9498里奈様
遅刻したら...まあ大学なので、個人の責任にまかせてるとこありますから、バケツ持ちとかならないのですが、先生によっては、シメダシ、くらいます☆もう授業始まてるから、入れないよって鍵かけられちゃうみたいで...けっこうこれも厳しいかも...。里奈様はスクワットですか？？中学のとき、自主学習を一日提出忘れたら、100回やらされてましたよお～。これまたキツイ☆忘れなきゃヨカッタんですけどね☆

>9497いちの様
ホント、ドンドコ、ドンドコ、お金がまいこんでくるようなおいし～仕事してみたいです..なんて、世の中そんなうまくいかないですけど...(悲)
CHのDVDすっごい、はやく発売してほしいですけど、いったいいくらになるのか、気になるのは、ソコです!!

>9495無言のパンダ様
日本かなり冷え込、キツイみたいですね～。体こわさないように、気をつけてくださいね～☆
昨日は寝坊で、今日は授業無いのに忘れて学校きちゃいました...最近ど～も、ダメです...
チョコ、380円するんですか？？う～ん。でも話のネタに、一個くらい、イイカモ。何か外の物を買うのと一緒に...☆

>9494たま様
たま様、ノックダウッーンッ!!(笑)
バック ●トリート ボーイズの頭もじを取っていって、BSBっていってるみたいです☆長いですしね。名前。
エッ!福岡雪なんですか？ヤッパ、今年の日本寒いですね～。でも雪で学校休みになるのは、イイデスね～♪♪

>9493葵様
気分は一足早く、サマータイム!?(笑)あ、でも、今度サマータイムになるときは、1時間早めるのです...1時間損するんですよね～。

うわあ!!ごめんなさい!退去しなくては!!

### [9498] 里奈	2003.01.30 THU 03:06:52　
	
☆９４９７　いちの様
年賀状は 『あぶりだし』してみてください♪
きっと里奈のナイスバディーな裸体姿が現れることでしょう（笑）
おいコラこのヤロォー！里奈の微笑みを殴られ屋と一緒にすんなぁー！
ってゆうか殴られ屋のほうが高いじゃん！（当然…？）
でも微笑むだけで１００円もらえるなら けっこうイイかも…。
一日中笑ってたらイイんでしょ？働かなくてイイじゃん！？
ちょっとアンタ！里奈のスマイル買いなさい！（強制）
『独り身は死ねとでも言いたいんですか』ってか？
そうだよね。日本って常に愛を競いあってる気がする…。
里奈はそんな行事、独りでも慣れちゃったけど。
バレンタインよりも節分のほうが好き。豆 ウマイじゃん（笑）
チョコは年がら年中食べれるけど、節分の豆は限定物だよ！？

おっ？今 絵 描いてるの？もち、里奈には見せてくれるんでしょ？
絶対見せてね、ハニィ～♪

☆９４９５　無言のパンダ様
えぇぇーっ！？なんで！？チョコ美味しいじゃん♪
里奈はチョコさえあったら他に食べる物いらないわよ（＾ヮ＾）
太らなければ もっとサイコーなんだけどなぁ～。
里奈がバレンタインにあんまり興味無いのは、毎日チョコ食ってるから…？
…ってゆうか、コレなに？
　　　　↓
「しいたげられた私にしいたけ海苔～！！」
友達と読んでて二人とも無言で頭の上に？マーク浮かべてたよ（笑）

☆９４９４　たま様
アウチッ！！　　（＞_＜;）
くっそぉー！生ならまだしも湯で卵投げやがったなーっ！？
里奈は音痴じゃないぞぉー！唯香様が一番 御存知のはず！

香ちゃんが追われてる理由…？
たぶん街でナンパしてる男を遼と間違えてハンマーしちゃったんじゃないの？んで、それがたまたまデッカイ組織のボスだったとか（笑）アレまともにくらったらフツー瀕死だからね！
（ホントはＣＨのパートナーってだけの理由だろうけど）

☆９４９３　葵様
なっ！？なんですとぉぉぉーーっ！！？
パイソンのモデルガン送ってくれるの！？マジで！？
うおぉぉぉ～！葵様がマリア様のように見えて来た！（今だけ）
あなたはなんて寛大な心をお持ちなの！？あぁ涙が…（今だけ）
お礼に里奈の熱いキスを…え？やっぱ金？（笑）

☆９４９１　将人様
チョコを食べ過ぎて鼻血出す人っていないと思ってたけど、昔男友達に無理やりチョコ食べさせたらイキナリ鼻血吹き出してビックリした！ホントにいるんだなぁ～ってチョコ食べながら冷静に見てた。（鼻血ふいてやれよ！）
将人様もそのうちの一人ですか？なんでチョコ＝鼻血なんだろう？

そうそう、北条先生って もっともっとスッゴイお金持ちになっても、一般庶民っぽい（現実とかけ離れてない）漫画を描いてくれそう♪
里奈がＣＨが好きなのは本当にそうゆう物語がどこかで起こってるかもしれないって期待感が持てるからかな？銃を持って戦う男と、そのパートナー。いそうじゃん？『所詮 漫画』って言われないとこがある！（今だけ漫画評論家）

☆９４９０　野上唯香様
最近全然メール返してないわね、ごめんね（汗）
そうだなぁ～、里奈は最近居酒屋の手伝いで起きるの遅いし、帰って来るの朝近いし…。時間指定するともっと難しいと思うよ？だって深夜になっちゃうもん。だからあんまり気にしないで☆メールしたくなったら勝手に送っといてねん。返せる時返すから！
（…って、全然返してないんだけどねぇー…）

☆９４８９　千葉のＯＢＡ３様
里奈にチョコ食いで勝負挑むのは無理無理！
里奈、激甘党だから、チョコでもケーキでも『大食い選手権出れるんじゃないの？』って勢いで食うっす☆
で、太るのヤだからあとが大変なんだけどね…　σ（+_+;）

ってゆうか…ＰＣオンチ極めすぎ！（笑）

☆９４８８　ＯＲＥＯ様
インターネットウイルスの影響、ほんとに凄かったみたいですね！
でも里奈は自分のは里奈と一緒でタフだろうって決め付けてるから全然心配してなかった…根拠も無いのに（苦笑）

海外では遅刻したらどんな扱い受けるんですか？
日本じゃ、昔はバケツ持って廊下立たされてたじゃん（古っ！）
里奈は高校の時、腕たて伏せとかスクワットとかやらされた（笑）
しかも、チャイムが鳴ったとか関係なくて、先生より一歩でも遅く入った生徒は遅刻扱いだったなぁ～！遅刻ギリギリの時、先生が廊下歩いてたら押し倒して時間稼いでから教室入ってた（笑）

### [9497] いちの	2003.01.30 THU 00:37:43　
	
おこんばんは。（似非関西風）←しかも京都の芸者さん系
説明の方が長い挨拶をかましたところで、今日は（も）１歩も外に出てねーや（汗）。つーか、今日は家の掃除をしてました。そろそろ実家に帰ろうと思っているところです。
さー、帰ったら里奈様から頂いた年賀状のあぶりだしをやらなくちゃ♪楽しみー☆

＞[9480] TAKESHI様
いや、グラサンは明らかにTAKESHI様のほうが似合いますって！！私はグラサンも帽子も似合わない人ですから（汗）。
しかも、例えが良すぎですよ！！！そんな事言っちゃったら私の顔を知らない人たちが誤解してしまいますよ（滝汗）。
TAKESHI様のほうが断然カッコイイですし。

＞[9481] 葵様
スゴイ！！私も欲しい！！そのカレンダー。
しかも非売品を貰えたなんていい店主さんですね。
しかも、パイソン３５７がそんな破格な安さでご提供ですか！！？これは絶対買うべきですよ！！いろんな得点までついてるなんて美味しすぎです！！夜中やってる通販並に美味しすぎです（笑）。このチャンスを逃す手はないですよ
（なんだかその店の回し者みたいになってしまいましたね）

＞[9483] たま様
インフルエンザは大変ですね（汗）。普通の風邪だって大変なんだもの（汗）。
私もあまり洋楽聞かないんですが、最近買うようになりました。英語の歌詞ってすごくカッコイイですよ！！表現の仕方とかね。「君なしでは生きていけない」とか平気で使ってますからね。でもカッコイイからずるいは（笑）。
それにしてもエキセント○ック少年ボーイは古いんじゃない？

＞[9484] 将人（元・魔神）様
そー言えば、ドラゴ○ボールZはなんか約１０万くらいするＤＶＤも出してますし、儲けすぎでしょ。
ＣＨも早くＤＶＤ化して欲しいですね。今回のカラー版ＣＨが発売されたら、その勢いに乗ってＤＶＤ化も考えてみてはいかがですかね～、北条先生。
でもそうなると映像処理とかで大変ですかね？カラー版の加筆＆修正もしなくちゃいけないと思いますし・・・。体だけは壊さないでもらいたいものですね。

＞[9487] 里奈様
何時私が買い占めましたか？あなたの微笑みを。
寧ろ売りたいは！！売りさばきたいは！！笑顔１つ１００円くらいで売り歩きたいは！！（安い？）
殴られ屋１分１０００円よりはいい商売なんじゃない？
つーか、バレンタインの話ししてますけど、もらえない男にとってはどーでもいい行事だよ（怒）。ここ数年バレンタインなんて忘れてたよ（マジで）。だって、高校３年間男子校で育ったから・・・（涙）。
正月といい、バレンタインといい、クリスマスといい、どうして日本人は恋人と一緒に過ごしたがるんだか（奮闘）。独り身は死ねとでも言いたいんですか（ヤケ）。

＞[9488] OREO様
夢の印税生活してみたいですね～♪
売れなければしかたないですけど、売れてしまえば、もう～、見たことの無いくらいの桁の数字を見られるんでしょうね～。売れっ子漫画家の方とかも結構稼いでるみたいですし、漫画でも描いてみるか～なんて友達と話しています（笑）。
はぁ～、お金が欲しい（夢がない）。

＞[9489] 千葉のOBA3様
いや、「千葉マーマのような」とは言ってませんが（汗）、平均年齢が高かったのは事実ですね。あと女性の比率も圧倒的でしたね。男性は付き添いで来ていたお父さんっぽい人が多かったですね（笑）。中には熱心に見学していた方も、もちろん、いらっしゃいました。
私も、人の絵を見ると、無性に絵が描きたくなります！！
と、言うことで今も絵を描いている次第なんですが、ＣＨとは関係ない、自分の絵なので、皆様に見せてもつまらないと思いますよ（汗）。それに、いつ出来上がるか分かりませんし（爆）。気まぐれですから・・・。


### [9496] 将人（元・魔神）	2003.01.30 THU 00:26:11　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9493] 葵さま　2003.01.29 WED 21:22:1
芸能界と縁のある生活ですか？いいですね（笑）
僕のいるところは、大阪ローカルの番組で、何かの紹介でも
お笑いの新人の誰かが番組の紹介で来たとかが、以前に
あっただけで、そんな有名人とか縁が無いですね。

＞[9494] たま様　2003.01.29 WED 23:27:44　
100ｔハンマーは出ても、香さんとアシャンだと、ちょっと
違うんですね
「ようやくＣＨらしくなってきた」っての冴羽さんのセリフですが
ＡＨの漫画の内容も、そんな感じにちょっと変わってきてますね。
ＣＨのフルカラー版は、ぜひ見たいですね。
アニメ版でカラー化させた人は見ましたけど、やっぱり漫画版の絵
では見れないですからね。

僕は「ホビー」って言葉は、プラモとか男の子のおもちゃ関係で
使われる言葉だって思いこんでいました。
それでインターネットの検索サイトにある国語辞典で調べたら
「ホビー」は、「趣味。道楽。」って出てきましたよ。
趣味だったら、男、女は関係ないですね。
たま様の思われていたのは「裁縫とか毛糸とかの店」は、
女性の趣味の物の店だったんですね。

男の子向けのプラモやおもちゃ、拳銃や鉄道模型、ラジコンなど
を扱っている店や、雑誌なども「ホビー」って付いている名前の
店が結構、多いですよ。
昔「ポピ＠」って点々を丸にしたおもちゃ会社もありました

＞[9495] 無言のパンダ様　2003.01.29 WED 23:46:38　
「モッコリンＡ」って、やっぱり子供も買える場所に
置いてたんですか？
ちょっとマズイんじゃ？（チョコの味の事じゃないよ）
子供に「お母さん、これどういう意味」って聞かれたら困りますね

### [9495] 無言のパンダ	2003.01.29 WED 23:46:38　
	
こんばんわ★

今日は超ウルトラスーパーに寒い日だった！東京に勝ったゾ！？

＞葵さま（９４８１）
おおっ！でかした！葵さま☆さすがオミソ直前！ヨッ！勇者さま！腕っぷしの弱い店員さんでよかったね♪・・・じゃなくて！親切な店員さんで良かったネ！(^_^;)で、まさかその喜びを一人で味わおうってんじゃないでしょうね～？(^_-)

＞たまさま（９４８３）
グスッ・・たまさまの復帰をお祝いしたかっただけなのに（泣）あざらし食っちゃいけないって～？！・・・じゃない！強制送還だとーっ！？いいのか？いいのか？！そんなこと言っていいのか～？（ニヤリ）ところで里奈さま同様「どやさ、どやさ」って何のまじない？！

＞将人さま（９４８５）
おっしゃる通り！「モッコリンＡ」なんてものを子供の手の届くところに置いちゃマズイですよねー。あの能書きの意味を聞かれたらどう答えりゃいいの？！せめて別コーナーに置くとか目線が届かないところに置くとか配慮すべきですよね(~_~;)

＞里奈さま（９４８７）
うっ！気持ち悪っ！チョコの「暴走食い」読んだだけで、胃液が甘～くなったような気分になったよ・・・(ｰｰ;)それにしてもヒドイよ～！たまさまといい、里奈さまといい、無邪気なパンダにいわれのない罵声を浴びせるとはーっ！！せめて・・・
「しいたげられた私にしいたけ海苔～！！」

＞ＯＲＥＯさま（９４８８）
うら若き女性が顔も洗わずに学校に！なんて、相当アセってたんでしょうね。ホントおつかれさまです(^_^;)
そうなんです！「モッコリン」を単品で買うなんて、とても出来ないですぅ～ほんとは話のタネにひとつくらい・・・と思って行ったのですが３８０円もするし、何個も買うと高くつくのでバカバカしくなってやめました(^^ゞ

＞千葉のＯＢＡ３さま（９４８９）
え？ますます見てみたい～？！あれはヤバイっすよ！インフルエンザが治ったばかりの息子さんも鼻血出しちゃうかも、ですよ(~_~;)

今日、ＣＨのＣＤブックを聞いたんだけど、やっぱええなぁ～♪
あらためて神谷さんのリョウちゃんは「リョウちゃんそのもの」だなぁって思っちゃいました(^o^)丿

ではまた。(^_^)/~


### [9494] たま	2003.01.29 WED 23:27:44　
	
福岡は今日珍しく雪が降りました。この冬２回目の雪です。
積もる程じゃなかったけど、学校は休校になるし、電車はえらく遅れるし、九州って雪に弱いなぁ。（台風には強いのにねっ）

＞将人（元・魔神）様　【9485】
そうそう♪阿香のハンマーは素早い！しかも無言！（パンダではない）
香ちゃんの時みたいに、文句の一つでも言いながらハンマー攻撃・・・なんていう阿香も見たいなぁ。なんちって。
Ｃ・Ｈがフルカラーになったら、今までカラーになったことがない人達や風景やｅｔｃ・・・ｅｔｃ！楽しめる箇所が１００倍増えるかも。
ワタシもフルカラー絶対見てみたいです。

＞里奈さま　【9487】
ウゲェーーー。耳が腐るぅーーーっ。
チップの代わりに生卵（いや待て、茹でよう！硬くなるからな。ぐへへ。）
ゆで卵投げてやるぅ。この音痴ぃーーーっ！
Ｃ・Ｈ３のオープニング！うんうん。あれで一話できるよねぇ。しかも面白い話が出来そうじゃない？
香ちゃんは何をやらかして追いかけられてたんだろぉ～ね。

＞OREO様　【9488】
海外版Ｓ●ＡＰは略してＢＳＢっていうの？しかも自家用ジャンボジェット機まで持ってるって？すげぇーーーーっ！マイコーもビックリ！テンコーも仰天！ハマコー（たまの本名を略した）もノックダウンだよ。

＞千葉のOBA3様　【9489】
ついに極めたな。ムチサバキ！
マーマは意外にも「天然」っという事が判明しました。
いやん。マーマきゃわゆい♪

＞葵さま　【9493】
モデルガンやプラモもホビー関係になるんだぁ。知らなかったぁ。
でも、葵ちゃん！
店員を脅してカレンダーを強奪しちゃぁーダメ×ダメよ。

### [9493] 葵	2003.01.29 WED 21:22:18　
	
　徒歩１分にあるレストランがあるのですが、昨日婚約会見した市川○五郎のお相手さん。彼女のお家がそのレストランを経営してると妹（実はそのまた友人）から聞きました。近所ではけっこうドラマの撮影とかあるし、妙なところで芸能界と縁がある生活をしてる葵です。え、違うって？！(^^;

＞無言のパンダさま［９４８２］
　え？私も無言のパンダさまに引き付けられてるアヤシイ物なわ家？！ひっどぉ～いっ☆バツとして精力剤ドリンクチョコ、１ダース買って来いっ♪(^^;

＞たまさま［９４８３］
　モデルガンにパズルにプラモデルにと、ホビー関係なら何でもそろってるのです。毛糸とか文具とか、それぞれ別の館になってます。東京は充実してるのさっ♪北条せんせは吉祥寺店（ココは１店舗内に全部入ってる）をご愛用してるそうですね～。

＞里奈さま［９４８７］
　ありゃりゃ…店員さん殴ってるの見てた？！…って、みんなが信用するから止めてよぉ～っ☆(>_<;　パイソンのモデルガン、お安いよね。里奈さまにも送ったげようか？

＞ＯＲＥＯさま［９４８８］
　一時間間違えですか。それはやはり将人さま［９４９１］がおっしゃられるとおりサマータイムですよ、きっと。しかも「ＯＲＥＯさま専用」のね♪(^^;　

### [9492] 将人（元・魔神）	2003.01.29 WED 19:08:03　
	
＞野上唯香さまへ
先程は、疲れていたのか、野上唯香さまへキツイ言い方を
してしまった、冷静ではない書き込みをしてしまいました。

大変申し訳ございません。
悪気があってのつもりじゃなかったんですけどね。
すみません、ごめんなさいね。

### [9491] 将人（元・魔神）	2003.01.29 WED 17:48:00　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9487] 里奈さま　2003.01.29 WED 05:13:15　
合同コントの案どうしましょうかね？
長いから、一気に掲示板に出せないから、1日ごととか、何日おきか
週に1回とか、分けて出した方がいいのかな？

タバコも、アルコール類も、好きな人はどんどん吸ったり飲んだり
してもいいとは思ってるんですけどね。
ただ、マナーを守って欲しいと思いますね。
キビシク取り調べるのもなんだけど、よく見かけるのは、ホンマに
腹が立つ行動をして困らせている人多いですからね。

→僕は、タバコもアルコールも、どっちも苦手ですが・・・

ご飯抜きでチョコだけ食べられたんですか？
あんまりチョコを食べ過ぎると、鼻血が出やすいタイプの
僕としては、すごい量を食べられているように見えますね(汗)(^^；

いちの様からワイロですか？高額の振込みって・・・。

北条司先生は、漫画が売れていて、お金持っていても、一般庶民の
共感できる感覚で漫画を書いて欲しいですね。
でもＣＨやＡＨでは、貧乏な冴羽さんの話が多いですけど、
キャッツアイの時の海外から、絵を運ぶのに、大統領のイスを
揺らせて、"戦闘機"で空輸するという、すごい規模の話も、
たまには見てみたいですけどね。

→陳さんが、香瑩に、孫に対するような親バカぶりは、よく
ありますけどね。

＞[9488] OREO様　2003.01.29 WED 06:44:27　
目覚まし一時間遅れたのって、ひょっとして海外であると噂に聞く
サマータイムだったんですか？（冗談ですよ！）
→まだカナダも冬ですよね(汗)(^^；

インターネットウィルス、ニュースサイトで見ると世界各地で
色々な影響を起こしているみたいですね。
僕の見ている大阪の新聞やＴＶのニュース番組では、ちょこっと
しか書かれていなかったですけどね・・・。
大阪であった携帯電話へのワン切りの迷惑電話で、電話が
繋がらなかった時は、すごい大騒ぎだったのに

＞[9489] 千葉のOBA3様　2003.01.29 WED 08:12:29　
パソコンのコンセント抜けていたんですか？
でもウィルスでは無くて良かったですね。
よくコンセント抜けとか、フロッピーを入れたままとかで
パソコンが動かなくて、焦るときってありますよね。

→※パソコンの機種にもよりますけど、フロッピーが入っていると
　　中にあるハードディスクのデータを見る前に、フロッピーに
　　パソコンを動かすシステムが入っていると思って
　　見に行ってしまうんですよ。

ビートルズの写真は、タバコ反対の団体の方、その当時の写真
だったからって思えなかったんですかね？

＞[9490] 野上唯香さま　2003.01.29 WED 13:56:24　
チカンに遭ったんですか？大変ですね。あういうヤカラは、
どうして減らないんですかね。腹が立ちますよ。
学園物のコントは、野上唯香さまの経験や理想なんですね。
やっぱり現役だから色々とアイデア出るんですね。
僕は、もう13年以上も昔になってしまうからな～(汗)(^^；

なんか「コントを読んでの感想カキコ」って、まるで学校の夏休み
の宿題の読書感想文みたいですね(汗)(^^；

コントを読んで貰って、その反応を見るのは楽しみですけど、
なんだか、みんなに読んで貰って、感想を書くのを、野上唯香さま
がキライな学校のキライな先生達のように強制をしてしまって
いるのではないだろうかって心配を思ってしまったんですよ？
どうでしょうか？

いや、感想を書くのがイヤなんじゃなくて、面白かったら
ちゃんと感想をカキコしているつもりだったんですけどね？

僕もミニコントを書いているので、読んで貰って楽しんで
もらった反応を見るのは、いつも楽しみなので、野上唯香さまの
気持ちも分かるつもりなんですけどね。

### [9490] 野上唯香	2003.01.29 WED 13:56:24　
	
里奈様
コントの感想ありがとうございました(^^)「香の写真が人気商品」というのはアニメＣＨ２・３，４話『狙われた香！愛の言葉はさようなら（前後編）』の銀狐が隠し撮りして露店で販売されていたところを参考にしました。今日の朝初めて痴漢に遭い泣きながら登校して頭痛がして早退しました(T_T)英語の話ですが、最近英語Ⅱで「仮定法・直説法」とかいう文法が出てきて結構難しくて悪戦苦闘しています。仕事が忙しいのなら携帯へのメールは何曜日の何時くらいにしても良いですか？

将人様
コントの感想ありがとうございました。学園物コントのアイデアが沢山出てくるのは現役高校生だからと色々な学園ドラマ等（ｅｘ；『高校教師』『ごくせん』）とかを参考にしてやっています。今は「女性教師と女生徒達が女性ならではの悩みを問題にしてストライキをやり、学園一の極悪教師・拿酢蛙通悪（なすあつお）と対立する」という話を計画中です。これもまたドラマや自分自身の経験をもとにして作っています。私の出したコントの大部分の作品は自分の経験・理想等を利用しながら作成しています。

ＯＲＥＯ様
お久しぶりです(^o^)先日は忙しかったんですか？新作コントが出来たので是非読んで感想カキコをお願いします★（０３，１／２８，１９：２１：２８送信）

### [9489] 千葉のOBA3	2003.01.29 WED 08:12:29　
	
おはようございます。
今年のスギ花粉は、去年並み？ということは、また飛びまくりね。・・・・あーーー、また花粉とのバトルが始まるのかーーー。

９４８８　　ＯＲＥＯさま　　インターネットのウィルスそんなにすごかったんですか！？　私は昨日午後パソちゃんのスイッチオンしたら、ウンともスンとも言わずパニクリました。「もしや、これがＯＲＥＯさまの言っていたウィルスのせいかーーー！？」と、ダンナに電話するは、息子や友人にケータイでメールするわ・・・。で、夕方チビが帰ってきたので、さっそく見てもらった所・・・・。「コンセントが抜けている・・・。」・・・パソ無知もここに極めり・・・・。（恥）

９４８７　　里奈さま　　「熱くなれたら」熱唱ありがとう！しかし、そんなにチョコ食べたの？うちもチョコ好き一家だけど、里奈さまには負ける・・・。

９４８４　　将人さま　　禁煙パイポくわえてるりょうちゃんは、ちょっと想像できませんね。（笑）私もそのビー＠ルズの写真の事ニュースで見ました。結局歩き煙草がいけないって事なんでしょうねー。里奈さまもおっしゃってるように、マナーの悪い人達がいい人達まで、圧迫しちゃうんですよね。

９４８３　　たまさま　　そうさ、このＯＢＡ３パワーは、インフルをも圧倒するのさ！というか、今までさんざん子供が具合悪くて看病してたけど、ヤツラの病気がうっつった事って一度もないの・・・。私のような「○貧」の妻は風邪もひけないのだよ！いつも看病してるとね、私だけは倒れられないって食いまくるのだ！そのたび肥えてきた。しかし、ダイエットに成功して以来、今回も＋１．５キロを、今もとに戻しつつあるのさ！しかし、風邪をひかないヒケツはやはり「食べること」なのかなー？

９４７９　　いちのさま　　「メトロなんとか展」、私のような、おばさんばかりだと！？私描くのも好きだけど見るのも好きよ。去年の秋久々に上野にいってちょうど、二科展やってたの見れたけど、やはりフツフツとやる気がわいてきました。（その時は・・。おばさんはそれを、持続できない。）いちのさま、またイラスト描いたら見せてねーー！

９４８２　　無言のパンダさま　　モッコリンってチョコ、そんなにハズイやつなんですかー？？？ひぇーーー！（ますます見てみたい☆）そう、あのパンダアザラシのお菓子はキャラクターの選択が誤りだったかも・・・。（ウケケ・・・）

でｈ、本日はこれにて・・・。








### [9488] OREO	2003.01.29 WED 06:44:27　
	
こんにちわ☆
今日は9時からの授業を10時からと勘違いしてて、目覚まし1時間遅くセットしてしまって・・・起きてから気がついて、ソッコー、顔も洗わず、学校へ走りこみました(>_<;)

＞９４８２無言のパンダ様
早速、息抜きカキコしにきました～♪
ス・・・スゴイ。そのチョコ・・。メチャメチャ恥ずかしいですよね～・・。レジにそれ、一個だけじゃ、ゼッタイ持っていけないでしょう（汗）でも、それ買って渡した人がいたら、相手の反応、見てみたいです（笑）

＞９４８１葵様
ついに、カレンダーゲットですね～☆しかも、頂けちゃったなんて、とってもラッキーじゃないですか～？やっぱり、聞いてみるものですね☆

＞９４７９いちの様
ＢＳＢ、かなりいいですよね～。最近ソロ活動になっちゃいましたけど・・・。自分達のジャンボジェット自家用専用機で、世界一周キャンペーンとかまでしちゃって・・・。ソートーＣＤで稼いだんでしょう・・・。いいなぁ・・・。

＞９４７２＆８３たま様
さっそく、「たま節」が炸裂していて（笑）とっても元気に復活されていて、よかったです～☆
カラーコミック発売されたら、僚ちゃん、全頁にわたって、色つき！！これって、スゴイ！まだ話が出てる段階みたいですが、スッゴイ期待しちゃいますよね～！！
バック●トリートボーイズ＝海外版Ｓ●ＡＰみたいに思ってください☆かなりな歌って踊れる、アイドルボーカル5人組ですよん。

＞９４７４里奈様
ホント、95円セール中なら、１箱のタバコで、何日と食事ができますよねぇ～☆このタバコの値段の高さには、ビックリデス☆
チョコの食べすぎ、気をつけてくださいよぉ～。でも、今頃って、色んな種類のチョコが出回っているんでしょうね～。手を出さないわけにいかないっか？？（笑）

昨日は、インターネットウイルスが、カナリな影響を及ぼしたみたいで・・・。銀行のＡＴＭとか、全滅していたとニュースでやってました。私もネットにつなぐの、昨日は怖くて、数分で止めました。ココで、パソが壊れたら、終わりですから・・・（リカバリのＣＤを日本に忘れてきた大バカ者・・・。）

### [9487] 里奈	2003.01.29 WED 05:13:15　
	
☆９４８４　将人様
合同コント 里奈はなんだかんだ言って全然協力できてないから
里奈が将人様の考えたとこ削るなんてできないわ！（汗）
あんだけ長い話の中、里奈が考えたとこって１０分の１ぐらいじゃん！

タバコ税って永遠に上がっていくような気がするわぁ～。
そうだよねぇー！ポイ捨てとか歩きタバコしてる人を捕まえて高い罰金取ったらイイじゃん！マナー守って吸ってる人と差が無いのは なんかムカツク！

☆９４８３　たま様
なんだ！？この『どやさ』の連呼は…（笑）
おいこらっ！里奈の情報は信用できなくて、ぽぽ様の情報は信用できるってのかい！？里奈ってば信用無いのねぇー…（泣）

……触れないでおこうとも思ったんだけど…、
『マッチングまちこ』って、もしかして『マイッチングまちこ先生』…？
たま様 微妙なとこ突いてくるねぇ～☆里奈の年代は普通知らないんじゃ？
（じゃーなんで里奈知ってんだ！？）
まぁ～、まちこ先生は置いといて…里奈もＣＨ３のオープニング好きやでぇー！『飲み過ぎ注意！』の香の置きメモ。銃弾浴びて逃げてる香の危機に気付かずビール飲んでる遼。んでもって窓割って遼の上に落ちて来た香が苦笑いで手を挙げてるシーン♪あれだけで１話できそうだよねぇ～！
でもでも！エンディングも好きだぁぁぁーっ！
歌おうか？ん？聞きたい？では里奈が熱唱致します！
『あぁ～つぅ～くぅ～ なぁれぇ～たらぁ～～
　　　　　　そぉ～れぇ～でぇ～　いいぃぃぃ～♪』
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　（里奈暴走）

☆９４８２　無言のパンダ様
なんか最近チョコの話しが出てたから 里奈無性にチョコ食べたくなって、今日一日中 御飯抜きでチョコだけバカ食いしてたよ！
（ホントは毎日食ってんだけどね…）
アーモンドチョコＢＩＧ（２５０ｇぐらい）をぺロッといって、
チョコチップパン１０本食って、
ホットチョコココアに更にアーモンドチョコ３～４個入れて
（どうなるか試してみたかったの…）それ３杯飲んだ。
冷蔵庫にチョコが入ってないと不安な里奈は、買いだめしといたチョコ全部今日食べちゃったよ！無言のパンダ様のバカァー！

☆９４８１　葵様
おぉぉー！パイソン３５７マグナムのポスターＧＥＴしたのね！
しかも非売品なのに、店主殴り倒してまでして奪って来たのね！？
（え…？普通にもらえたの？ホントは殺って来たんでしょ♪）
ってゆうか、パイソン３５７マグナムが１９８０円！？
付属品がイッパイついて！？なんか安くないかい！？
里奈も見たぁーい！ソレは絶対ＧＥＴするべきだよ！

☆９４８０　ＴＡＫＥＳＨＩ様
いやぁ～、綺麗な女性（里奈）の笑顔って癒されるわよねぇ～。
でもゴメンね ハニー、このスマイルは本日から いちの様だけのものになりました♪（本日 銀行にて高額の振込み確認済み☆）
…って、あんまり いちのっちをからかうとまた文句言われるから今日はこのぐらいにしとこっ（笑）
ところでマイコちゃん風邪でゼェゼェ言いながら香ちゃん描いてるの？
大丈夫？是非、早く見たいけど里奈みたいに無理しちゃダメよん☆
マイコちゃんに香ちゃん見せてもらえたら、里奈もお返しに香ちゃん描こうかな♪

☆９４７９　いちの様
いちの様は男に産まれて良かったって思ってるんだ？
里奈は女で良かったって思ってる。化粧品とかけっこう金かかるけど、化粧するのって意外に楽しかったりするのよ♪知ってるくせにぃ～（笑）で？どこの化粧品使ってるの？
いちのっちって、化粧したらホントに綺麗そうだもんね。
でも背が高いから遼の女装みたいになるのかしら…。
でもでも、ミックが偽ＣＨで再登場した時の遼の女装って、かなり綺麗だったよねぇー！（いちの女装趣味疑惑 再び…）

北条先生ぐらいになると（どんなぐらいじゃ？）タバコぐらいで高い高いって言わなさそう。だって漫画売れてるもん♪
里奈は高い！って騒ぎまくってんのに！
誰かぁ～！里奈のイラスト買ってぇ～（号泣）

☆９４７８　野上唯香様
おおぉぉーっ　出たねぇ～　新作ミニコント☆
やっぱ香の写真が一番売れたわけね、冴子のシャワー写真よりも（笑）
しかも、女生徒オンリー　（＾ヮ＾;）
おいおい、生徒の写真まで売ってんのか！？（笑）

里奈の英語は実力じゃないっすよぉ～！辞書様々です！
実践（会話）で使った試し無しっ！でも、語学って少しでもサボるとすぐ忘れちゃうから、実践無しでも毎日辞書引いてるのはイイ勉強かな？

え？イラストのリクエスト？そうだねぇ～、できたら描きたい。
でもまだ無理かな☆そろそろ９９９９＆１００００番ＧＥＴ賞品のイラスト（２枚）も描いとかなきゃいけないし…。ってゆうか、最近臨時のバイトが急に忙しくなっちゃって、描こうと思ってたイラストも途中で止まってるの（汗）

### [9486] 里奈	2003.01.29 WED 04:05:22　
	
☆９４７６　Ｄｅａｒ 謝麟
"SUN GIRL"?
Are the comics the stories of the girl who can talk with a plant? (西九条紗羅)Is it referred to as "SUN GIRL" overseas?
I also like the comics♪
It is very romantic that it can talk with a tree！
But I like "CITY HUNTER" better than anything!

Do you return to a hometown soon?
If it returns to a hometown, doesn't it come here for a while?
Can conversation be continued with me?

### [9485] 将人（元・魔神）	2003.01.29 WED 02:17:11　
	

＞[9470] 葵さま　2003.01.27 MON 21:36:51　
カレンダーは1枚で、全部の月が見れる物なんですね。
ただ、僕が言ったのは、そのカレンダーが来年に必要なくなっても
357マグナムの部分だけでも、切り取っても、ずっと残すかも
って意味でした

＞[9471] マイコ様　2003.01.27 MON 21:45:34　
風邪の具合、大丈夫でしょうか？
香さんの絵が出来たら、また見せて下さいね。

＞[9472] たま様　2003.01.27 MON 23:09:16　
アシャンのハンマー素早いですね。香さんなら何か言って殴る
シーンがありそうなのに、何も無かったように冷静に引きずって
いますね。しかしヒモでくくっているし、口もふさいでいる。
昔のＣＨ風に戻ってきてるのですかね？多少、性格が違いますけど

＞[9478] 野上唯香さま　2003.01.28 TUE 19:01:22
野上唯香さまの「ＣＨが教師だったら」のミニコント面白いですね
よく色々とアイデア出てきますね。
デジカメで盗み撮りどころか、それを売るとは・・・。
CEの課長のどなり声も、なんか懐かしいな～。
今度は吊るされた後で、皿洗いの刑ですか？

そういえば、ＣＨのコミックをちゃんと確認してないけど、ミック
って新聞の仕事でしたっけ？
なんか新聞のルポライターって、しょっちゅうキャッツアイの記事
を書いていた、ねずみ（神谷）さんのイメージが強いんですけど
→CEのライバルの泥棒だけど、新聞に記事を書いている仕事して
たので
ＣＨの最終回のコミックスは、また今度に見直してみますけど？

＞[9481] 葵さま　2003.01.28 TUE 21:44:05　
357マグナムのカレンダー手に入れたんですか？
しかも「非売品」を手に入れるなんて、いいな～。

僕も、今日カレンダーを1つ手に入れましたよ。
お昼の食事に、肉屋のコロッケを買ったら、店のおばちゃんが
カレンダーあるけどいる？って聞かれて、貰いました。
色々なお総菜など使った料理の写真入りに作り方書いてました。
そのカレンダーは、妹や母に渡しましたけどね。

＞[9482] 無言のパンダ様　2003.01.28 TUE 21:55:07　
「モッコリンＡ」って、普通に買えるバレンタインコーナーに
あったんですか？大人だけじゃなく、子供も買える所ですよね
中身はチョコでも、そんなの置いていて、いいのだろうか？

＞[9483] たま様　2003.01.28 TUE 23:39:08　
シティーハンターのフルカラー版を、見てみたいですね。
北条司先生のイラスト集で、雑誌の表紙になったカラーの絵とか
あるますけど、ジャ＠プ連載時に本編のカラー部分は、今までの
コミックだと白黒だったので、絶対、見てみたいです。

### [9484] 将人（元・魔神）	2003.01.29 WED 02:16:50　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞Ｐａｒｒｏｔ様、僕のＨＰの掲示板に書き込み、
　ありがとうございます。Ｐａｒｒｏｔ様もスパロボ好きだったんですね。

＞[9462] 里奈さま　2003.01.27 MON 02:18:59
里奈さま、僕のＨＰの掲示板に書き込み、ありがとうございます。
里奈様のイラスト色々と使わさせて頂かせてます。ありがとうございます。
ＣＨの合同ミニコント、ちょっと長いですよね。
でも、せっかく里奈様、野上唯香様のお二人が一生懸命に
考えられたアイデアですからもったいない気がしますし・・・。

もし削るのなら、僕の提案したアイデアの部分を、削って下さい。
・・・でも、自分で自分が考えたのを削るのはやりにくいので
里奈様か、野上唯香様がやってもらえませんか？(汗)(^^；

正露丸の瓶に入った、正露丸型のチョコですか？（笑）

タバコ増税で値上げですか？
僕は吸わないけど、なんか理由をつけて上げてるような。
それなら、たばこ吸っている人全部でなく、禁煙の場所でも
平気で吸っている人や、火のついたままポイ捨てなどマナーの
悪い奴らから、高額な罰金を取った方がいいのでは？
あまりにも酷かったら、車の免許の免許停止ように、たばこを吸う
許可が下りないようにするとか？
たばこ好きだったら、マナー良く吸っているのならいいんですけど

最近、言っている消費税の増税の理由「老後の福祉の・・・」
あれ3％の時に言いませんでしたっけ？また5％の時も？
おいおい、その当時の予算のお金、どこ行ったんだよ。
政治家の癒着とワイロですか？
それなら汚職した政治家さんや官僚などの方からは、
保釈金などで釈放しないで罰金で、その貰った数十倍のお金を
返して貰わないと・・・そのお金は、国民に返してくれ！

２回、消費税が上がる直前に、みんな慌てて買ったからって
毎年増税して上げていくするなんて・・・たぶん、それやったら、
その直前の1ケ月は平均より売り上げが伸びるだろうけど、
増税してからの11ヶ月は、前年よりも、だんだん物を買うのを
控えて落ち込んでいくようなイメージあるんですが・・・。

＞[9463] 千葉のOBA3様　2003.01.27 MON 08:04:39　
冴羽さんがガードとかで、同じ所でずっと待っている場面とかで
長い時間を示すのに、たばこの吸い殻がたくさんあるとかの場面
など色々とありましたね。
家計にひびくからって、禁煙パイポを加えている冴羽さんは、
想像できませんし～。それなら吸ってない場面になるだろうけど

なんかビートルズのアルバムの写真で、タバコを持っているシーン
があるのを、コンピュータグラフィックで加工して、消して
しまったという新聞記事、見ましたけど、そこまでは行き過ぎ
じゃないのかな？

＞[9464] たま様　復活おめでとうございます！

＞[9466] ぽぽ様　2003.01.27 MON 15:59:49　
今週からＣＨ３始まるんですか？知らなかった、また見ないと
いけないな。
劇場版3作(OVA2作を含む)は、今年の正月ＣＳ放送のキッズステー
ションで放送されたんですよ。
地上波でも、放送して、みんなが共通して見れるようにして
欲しいですね。（再放送で全国ネットって無いのかな？）

＞[9468] OREO様　2003.01.27 MON 17:21:12　
お勉強、お疲れ様です。カナダってタバコ高いんですね？

＞[9469] いちの様　2003.01.27 MON 21:23:25　
ＣＨのカラー版見たいですね。
この前に知ったのですが、北斗の拳フルカラーと同じように
ジャ＠プで、ド＠ゴン＠ールがカラー版出ているそうですね。
こっちは、雑誌掲載時のカラーだった部分を、そのままで
他は白黒らしいんですが・・・。

### [9483] たま	2003.01.28 TUE 23:39:08　
	
今更なのですが、
もっこりメッセージの北条先生のコメント１月１５日分にワクワク★ドキドキです。
シティハンターのフルカラーの話が進んでるって？？？本当に？？？
今週のバンチに北斗の拳がカラーで少し載ってましたよね。
すっごく綺麗でかなり見入ってしまいました。
Ｃ・Ｈもこんな感じになるのかなっ？
そう思うと、すごく待ち遠しいです。
あぁ～、カラーのリョウちゃんに早く会いたい♪

＞里奈さま　【9474】
どやさ　どやさ　どやさ　どやさ
うっそ？まじ？ＣＨ３が関西で放送されるの？
ぽぽ（Hyogo）様【9466】の情報なら間違いないわねっ♪
｢Running to Horizon｣は、スッゴク好き。
歌と画像がマッチングまちこしてるから。（笑）
歌のノリも好きだし、オープニング映像のストーリーも好き。
あのストーリーってオープニングだけにしとくのはもったいないよね。
香がヘリに追いかけられぇ～の、最後はリョウが一発の銃でやっつけぇ～のってね。

＞千葉のOBA3様　【9475】
マーマはお子達のインフルの看病してたのに、インフル移らなかったの？
すっげぇーーーっ！驚異の免疫力！
その免疫力の秘訣は何？もっこりんＡ？

＞いちの様　【9479】
バック●トリートボーイズ？誰それ・・・（汗）
エキセ○トリック少年ボーイなら知ってるぞ。
今年の風邪は本当に性悪だよね。
インフルになった時なんて寒くて寒くて凍え死ぬかと思ったもの。
福岡と北海道ってどこよりも早くインフルがやってくるらしいんだよ。
渡り鳥の奴らめぇ～。毎度×２、余計なものを運んでよなぁ。

＞TAKESHI様　【9480】
ありがとう。ようやく回復したよ。
ありゃ？里奈さまへのレスで『綺麗な女性の笑顔はいいですね』って？
ダメよ。そんな事書いちゃぁ。奴が調子乗るでしょぉ～。（笑）

＞葵さま　【9481】
喜びの様子が目に浮かぶよ。
でもホビーショップって裁縫とか毛糸とか売ってる店じゃないの？
なんでパイソンのカレンダー＆プラモが売ってあるの？摩訶不思議じゃぁ！

＞無言のパンダ様　【9482】
え？なに？アザラシ定食完食だって？！
よくも仲間たちをぉぉーーっ！（涙）
この無言的大熊猫めぇーーっ！中国帰れ！強制送還したるぅーーっ！
強制送還がいやなら、もっこりんＡを購入してみろぉーーっ！

### [9482] 無言のパンダ	2003.01.28 TUE 21:55:07　
	
こんばんわ★

今日は例のチョコを手にとって見てみました。正確には「モッコリンＡ」と書いてありました(^^ゞ☆ピンクのちっちゃい粒のチョコがカプセル状の薬のようにパッケージされてて箱にはもっこりん！としたキャラ（？）裏には能書きが書いてあったんですが、それがあまりにも露骨でえっちぃので手にとったものの購入する勇気がなかったです(~_~;)だって「今夜も元気だパラダイス！」とか「今日も元気だ○がうまい！」とか・・・(>_<)誰が買うんだ～！？

＞里奈さま（９４６２）
手作りチョコ＆正露丸チョコ！？それはスゴイ！でも正露丸って見た目はチョコに似てるよね。・・・って、似てるかーっ！！

＞千葉のＯＢＡ３さま（９４６３）
パンダあざらしのシールのことは惜しいけど気にしないでください(^_^;)里奈さまから送ってもらった画像を保存してるし♪でもやっぱり、あの不気味さが災いして売れ行き悪いのかな？（汗）

＞ＯＲＥＯさま（９４６８）
勉強大変そうですね～(^_^;)でも時々は息抜きにカキコしに来てくださいネ(^_-)「モッコリン」チョコはあまりにも品が無くて笑えなかったわ～（汗）もうちょっとユーモアたっぷりに作って欲しかったな。北条先生公認でパッケージにリョウちゃんが「もっこり～♪」ってポーズとってたりしたらイケてるんだけどね～(^^ゞ

＞葵さま（９４７０）
風邪は良くなりつつあるの？このまま落ち着くように暴れないでおとなしくしててね！
私が変なものを引きつけるのかってぇ？！じゃあ葵さまもそのひとつなのかな～？（笑）

＞マイコさま（９４７１）
風邪だいぶん良くなったんですね♪よかった～(^o^)丿でも明日もかなり冷え込みそうだから油断しないでネ☆「モッコリン」はまちがいなく１８禁だと思われるのでマイコさまは手にしないほうがいいですよ(^_^;)

＞たまさま（９４７２）
祝！アザラシ定食完成！・・じゃなくて、たまさま大復活おめでとう～♪ひさびさの「たまさま節」がなつかしく快感だったわ～☆もっともっと体力つけて、ビシバシとパンダ以外をムチ打ってちょうだい☆(^○^)

ではまた～。(^_^)/~

### [9481] 葵（恥をしのんで結果オーライ♪）	2003.01.28 TUE 21:44:05　
	
　スキップスキップ、らんらんら～ん♪と、年甲斐もなく妙にはしゃいだ葵です。行ってきました！そして勇気を振り絞って「これ、売り物ですか？」と聞いたら非売品とのコト。「でも余分があるからどーぞ♪」と言われ、もらってきちゃいました！うふふっ…と電車の中で怪しい笑いをしちゃいましたよ。(^^;蒲○ユザ○ヤのホビー館の方、ありがとうございました～♪（感謝♪）さ～て、このカレンダーどこに張ろうかなぁ～♪ v(^▽^)v

そうそう、そこにはパイソン３５７マグナムが１９８０円で売ってました。欲しいぃ～と思ったのですが、いろんな付属品が入っててすっごく大きな箱だったの☆その前にいろいろ買い込んだ私は、泣く泣くあきらめました。今度行くまでに同じ値段で売っててくれるとありがたいです、はい。(^_^;
